可改善，可批評 不分化，不督灰，不割蓆

勿忘初衷